[多圖有腳] 中環OL第二袋：點解咁撚鍾意用外賣袋

點解中環D OL宜家咁鍾意用外賣袋裝野

夠2個正皮再出圖
有無Ching高質分析下
利申：非打手

夠2個正皮

人地送緊外賣

D女到底有咩野袋，日日拎咁多個袋返工
同事一日拎4個袋
CLS

俾錯負評Sor

南亞女女有咁正咩？

樓主 圖呢 快啦

皮已正
圖呢？

如果佢送餐我會日日嗌

係幾好用
袋鼠送餐幾好，個袋新到可以用返
利申：男人，用緊

正啊喂

巧想瘋狂送外賣

more plx

呢排叫外賣保平安啊

JM9

樓豬癡漢

foodpanda個袋黎到既時候閪撚曬
想用都用唔返

我諗你誤會喇

Sex pander
Deliver Sex
Uber Sex

送貨有咩問題

用得唔好嘥

感謝樓主

圖我貼曬
屌你班友掛住J無人分析

推 你若放棄 誰衛我城

全部都一樣袋既

警已報，偷拍無耻

理性分析

首先
第一
樓主gay test fail

第二
女人揀手袋，一定要易襯衫
少少Tiffany Blue，加上時興嘅大地色系
自然又散發出時尚青春魅力
走在中環街頭，能稱為中環我至靚
對比色下，更顯皮膚白滑

第三
正如Ching所講，用得唔好嘥

脹卜卜

係全部D牌，唔知點解

樓主係咪Deliveroo打手

首先就一定唔係gay gala
其他駁唔刀

真係見唔到熊貓
見到我都會影

deliver sex

閪熊啲紙袋一濕水好易爛

睇完post碌facebook見到
連狗係咪偷睇我睇乜
[驚過天水圍ganggang］

痴線！屌你!
睇袋唔睇女？

中環廣場都叫中環？

一出鬼妹就收曬港女皮

做過下袋鼠，可以話你聽2間啲袋一樣咁閪
裝重少少嘅嘢手抽位都會斷，唔係做全職都經歷過好多次
我自己就絕對唔會重用

左邊more

偷拍師

女步兵

佢想同人講佢撐警呀
樓主真傻定扮懵？
同你個背囊扣住光復香港一樣

用個大啲既袋咪得 真係唔明

依家好多餐廳叫外賣都比外賣app d袋 完全唔想用

鬼佬一條撚毛都收你皮啦

手袋
電腦袋
飯盒袋
Gym袋
有時裝住啲嘢係屋企要拎出去俾人嘅袋

懷疑樓主打手嚟
曲線賣廣告

佢地嫌大袋唔靚

認真想知 問親都支吾以對

我都有拎過呢個袋裝野
因為裝完外賣後都仲好新淨
好彩果次著長褲冇比你影腳

利申:200磅肥佬

試過有次見到有隻大飛蟻 即刻扔撚咗

先負評後睇圖

開心些牙

淫腳

呢個好明顯亞洲人...

冇頭你話 Latino 都得

留名睇圖

拉

樓豬美其名偷拍醒目喎

好恐怖而家拎個紙袋出街，都會俾人偷拍放上連登

對腳淫撚到

以前就興68紙袋，宜家興外賣袋

1. 係 Latina

2. 膚色明顯偏黃

叮叮咪得啲上左年紀嘅阿嬋會搭

擺明係啦影咁多

咁諗咪miss 撚晒啲正嘢囉

Ching
幾時幫手機配返副眼鏡？

叫條女企定定俾我影好冇
影到就算

係咩我2個都好新淨，重用緊

睇唔消楚，貼多d圖啦

點解有咁多負皮？

正義撚出現了

賓妹來

好想做愛

咩袋咩到高低膊 小姐因住條大陣呀

好想食

拎外賣袋係咪想話比人知佢係外賣妹 送上門

呢個正

除都唔洗除 𢲡高條裙就地正法

好噁心
仲要搭黨鐵

痴9線, 拎外賣袋都映...
BTW我是來留名的

好似影緊前面

食緊雞？

因為人 地真係送緊外賣

痴撚線
條女對腳正撚到

個屁

有冇搭訕？

好正

咁正嘅貼文都負皮連登變了

T-back

連登好多incel

外送茶

話比大家聽唔識煮飯姐
日日食外賣

直接隊都入啦，仲咩裙

lm

就算樣唔正
玩條腰同腳都夠屌成晚

你真係冇用過？
外賣袋好撚扎實 大細又幾好用

呢個post 主題係腳

Ig?

對波好撚核突 唔好再貼

好撚嘔心 成班潛在強姦犯

鬼佬一條鼻毛都秒撚晒連登d臭鳩港男

小姐外送茶?